用緊iPhone 6s Plus換唔換Xr好？

部機開始彈app發熱好快冇電 見Xr大mon核電又用A12有少少想換 不過驚個display會唔會仲差過iPhone 6s Plus

買X好過

因為個display? 我而家個部定Xr差D?

換舊電，升iOS12，reset下部機又係一條好漢

換
一來face id革命性解鎖方式
二來gesture完全革新

咁各有各好啦

咪係 不過個mon會唔會好大分別

好大分別？

咪聽啲ppi撚係到鳩up
XR淨係DCI-P3 + True Tone 已經完勝6s plus

係我就x或xs

樓主遲啲自己睇實機個mon，唔好聽人鳩up
論性能xr點都好過x

又有窮撚叫人買x陪葬

一班人靜係講ppi有鬼用咩，iphone6.7夠1080都無啦，咪又係咁用

Xs > X > Xr > 8

好！ 電量方面應該都好過6s Plus?

你想像一下個mon上面同下面都變咗係mon，大咁多大唔大分別

唔係我意思係個畫質像素嘅分別

我用8 plus
個mon完敗比x

不過，冇M額

6sp係3.5耳機最一道防線

前幾個月換電換左部翻新比我 又要用多年幾

係呀不過依家都唔多用3.5mm 同埋我冇換過電 諗住涯埋呢個月

個M都係好事嚟嘅有咁多野喺裏面

咁一係Xr 介意就上xs max

我唔介意呀 XS Max超大部唔鐘意

同iPHONE 8一樣

自己用緊6 plus話xs mas大部唔鍾意

仲有貴呢

6s Plus 158.1 X 77.8 X 7.1 mm
XS Max 157.5 X 77.4 X 7.7 mm

我都係諗住XR算喇

買xs算啦

買X好過，2k靚mon

叫人買X 既
全部都係鬼

買咩機都好，唔好買Xr
如果唔怕比人笑可以買
拎部咁既野仲柒過小米，6000幾成浸山寨味

好過8plus同xs max 你話呢

諗清楚自己最需要d 咩
我剩係知xr 粒電係三部入面最好

我覺得我最需要電 因為我又唔係成日帶尿袋 成日慳住用電話好辛苦

睇埋實物先算啦

xr 多過8plus 1.5 hours
xs 多過x 30mins
xs max 多過x 1.5 hours

iphone x 同 iphone 8plus 粒電邊粒勁自己上網睇
至於其他罵戰 你都係睇下算啦
xr 仲有雙卡 但xs 無
買電話諗清楚自己既需要 同 budget

我部Xr比人當左係小米

我想問下而家apple shop有Xr display試未？

都未開售

Apple shop 有得睇未？

10月尾先有？

xs就應該下星期有

今個月係咪一定冇

你問我最想用邊部
xs 我唔會考慮
因為無雙卡
續航xr 最勁
但xs max 型d
不過要比多幾千蚊
你自己諗

唔知。。。
我估有掛
電話最緊要係粒電
其他野 正正常常就夠
因為我用緊iphone 8
粒on9 電 用唔撚到一日
on99

粒電用得耐過xs max
唔等於電量大過xs max喎

Your face your fate

我而家部6S plus一日要差三次我就快頂唔順